藍屍食肆厚顏無恥攞誠哥六皮野！

屌你老母

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

???????????

邊間

咁誠哥一定預咗啦
我估佢係想幫全香港人一齊渡過難關姐, 係所有人
呢啲先叫大愛, 佢講嘅我愛香港, 先值我地叫佢誠哥

果頭話完佢甲由王

轉頭攞佢六皮野

呢6萬會係佢最後一次收入

push

懷疑樓主真係弱智
以前人地叫你show樓契又係唔肯
而家叫你開名又唔肯開
都唔知你做乜

樓主不嬲傻閪